入迪士尼無得再同啲公仔影相

全部都蒙面嘅，除咗個頭套先可以行出嚟

失業lu

威威獅令都係

個到已經多過1個人，已經構成非法集結

Popo快啲去拉哂啲米奇唐老鴨罰迪士尼錢啦

我一定會報黑警，話老鼠樂園有非法集結

海洋公園啲人扮嘅熊貓

其實啲公仔本身就生成咁㗎啦